今日銀髮族遊行圖片

今日銀髮族遊行圖片

俾人freeride

今次我唔敢幫手大力呼籲 , 驚有人因為咁中肺炎招會內疚， 自己最後靜雞雞去算。 （ 其實內心都掙扎咗一排）
最後都係要去， 多謝銀髮族。

多謝你哋

多謝你地

康復香港！時代抗疫！

辛苦晒手足 多謝銀髮手足

Full respect

大家都是手足 感謝

好多人都話有， 叫佢留番畀有需要嘅人 ，叫佢哋畀黃店， 叫佢哋唔好畀藍絲。

啲長者叫佢哋自己都要留返啲， 話唔知個疫情去到幾時。

結果搞到啲錢跌咗喺地下， 個嬸嬸就走咗，我叫年輕人收咗佢， 擋佢哋要買物資。

我看見民心。

多謝銀髮手足

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

1.
2.
3.
4.

身體健康

多謝各位老人家😢